反對曾偉雄出任聯合國駐維也納辦事處總幹事争3000幾個簽名ja!!!!

簽撚埋佢啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

Push

停咗？

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推下

3000個幾二萬幾?
BETWEEN, 個網好似壞左

佢個嘢壞咗啊
不過亦有可能係人手停

啲水兵又出動喎，屌

無郁過

幾日前己經係77743啦
D人收唔到EMAIL呀
白宮回應左係咪俾人hack未呀?

唔係人手停，係支那網軍干擾咗重點DNS Server，依家啲confirmation email send唔到出去。

好似成個星期啦

一早講咗黑客入侵

你個野壞咗呀

推，無收到email ,why?

推呀屌